發夢 , 我控制唔到！

小弟甚少開 Post , 呢次點都要衝出嚟柒多次 , 巴打們鍾意屌就屌啦 !

從開始到依家 , 每次都有發夢 , 惡夢有 , 春夢又有，發夢同發咩夢我控制唔到，但外人亦都無可能強制唔比我發夢，自己嘅信念係"衹要有"夢"想 ; 凡事可成真 "

我在此宣報 727 嘅夢境入面，不論惡夢或美夢都唔會衹有鍾健平一個人！將會有個戇鳩鳩嘅人陪佢，亦即係 727 最少兩個人！

平民 非苦隊

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

推

有無第三個？